擅抖吧 林早洩

我地波台手足 團結一心

血流成河吧